一人一個唔會俾連登仔話係G既女藝人

梅艷芳

G

秒殺

肥姐

欣宜

此post已完

豬

dodo

汪啊蛆

ali

薛家燕

樓上全部G
樓下都係

羅蘭姐

欣宜😂😂😂

雞

綠魔

鮑姐

蔣雅文

Ali?

鐘欣桐

CK姐

林嘉欣

達哥

人都死左積下口德啦

口德值 +55
道德值 +10

羅蘭

陳慧琳

楊千嬅？

李司琦

會唔會係薛家燕？

何超儀?

唔會比連登仔話係雞嘅果班應該全部50 60歲

都係G

咁樣落去冇意思㗎喎

郭譪明

結衣

魯芬

千雪

佳芯，我條女

林鄭

唐寧

小鳳姐

耆齡王

呂方

張敬軒

鮑
@棋

苟芸慧

麻友友

小儀

樓豬隻私家雞

余慕蓮

烏g

阿姐圈內外都不知魅力非凡幾受歡迎

另一方面，阿蛆於外觀視覺方面亦力求進步大派長者福利
不斷挑戰自我界限

風情萬種系列
汪女士用黑絲將溫暖帶給老淫人院

風情萬種系列
汪女士為何要與四哥合照時露出白滑小腿?

風情萬種系列
汪女士身穿疑似透視裝令秋官望到眼矎矎, 難怪肥西霞一直視汪女士為眼中釘

風情萬種系列
汪女士模仿金魚咀隔空親吻大家

阿蛆曾於入行45週年大玩黑絲誘惑

§更誘惑到洋腸髮型師親吻阿姐嫩滑面龐

§ 阿姐不時向觀眾展示長在其右邊白滑腋下肌膚的小痣

§ 明言要"push up"自己既阿蛆夾出四吋洪溝，實在令人目不暇給，眼睛都唔知要望邊好

§ 阿蛆不時拋出可愛雞蘿柚既姿態，教人垂涎三尺

§ 阿蛆不忘展示大腿柔軟度

麻友

Nykd-54

連公廁 因為佢係公廁 少見人話佢雞